<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!-- UserEnum.java / Users.xml
	JOHNREY("1"),
	KRIS("2"),
	RASSEL("3"),
	MENISA("4"),
	NICK("5"),
	JO("6"),
	RONALENE("7"),
	CHIARRA("8"),
	BLENDA("9"),
	ONAT("10"),
	DOROTHY("11"),
	ALEX("12"),
 -->
 
<batchfourteen>
	<messages id="1">
	 	<!-- JOHNREY -->
		<message id="1">Taba mo! Unting Green Tea pa!</message>
		<message id="2">Bro j, stay chubby, pde mag improve dagdagan ang tmbang pero wag na msydo konti lang ok? paluin ko yang tyan mo e.</message>
		<message id="3">Kuya J! hahahaha I know na medyo hindi tayo close kasi wala naman tayong same interest sa buhay. All I can say is siguro you’re my opposite pagdating sa ugali. Minsan iniisip ko your too good to be true siguro kasi hindi ka madaling naaasar sa mga bagay na nakakaasar na I’m not that kind kasi. I don’t know how you handle those situation pero sana hindi ka maabuso ng mga taong nasa paligid mo sa ganyan character mo. Wish you sa career kayang kaya mo yan konting kapal lang ng mukha alam ko magiging successful ka sa field. Aja fighting! Happy 2nd year anniversary Kuya J.</message>
		<message id="4">Stay humble and chubby!! Thanks to everything, sa pangugulo ko and favors. Hohoho</message>
		<message id="5">Pa John alam mo na hahah, thank you as always, stay humble as you are  Java man certified haha!</message>
		<message id="6">Yow salamat sa mga ipinuslit mong mga training materials kahit naas download folder ko pa din siya until now ahhah!</message>
		<message id="7">Good luck sa paghahanap ng work. :D</message>
		<message id="8">Bro thank you sa libreng milk tea last month.. hahahaha</message>
		<message id="9">Hi Bui!!!  Happy Happy 2nd Anniversary! Thank you for the friendship, bonding and memories that we’ve had for the past years!  Kung gusto mo n talaga mag diet.. pls know n lagi lng akong andito para damayan ka. :D You know what to do na sa foods ah!  THANK YOU IN ADVANCE!!! I know that we’re all looking forward to leave this company this year. I hope that this won’t be the end and we’ll still keep in touch no matter what path we will take in the future.  good luck to all of us! </message>
		<message id="10">God Bless. Always be yourself. Wish you a happy life.</message>
		<message id="11">God Bless. Ingat. Advance Happy Birthday !<![CDATA[<br>]]> See you &gt;.&lt;</message>
		<message id="12">(NO MESSAGE!)</message>
	</messages>
	
	<messages id="2">
		<!-- KRIS -->
		<message id="1">Hi Kris, kelan kasal? hahaha  invite mo kami lahat ah.. kahit reception lang haha XD .. !<![CDATA[<br>]]>Thanks for great times and good memories. I'm so thankful for our friendship, you are awesome! Happy 2nd Anniversary.
ano abot pa ba tayo ng 3 years? G? hahahaha</message>
		<message id="2">Hi myself. Stay pretty and sexy. </message>
		<message id="3">Tita Tina. Wala akong mamemessage sayo kasi you’re so lucky sa love life sa family at sa career siguro dagdagan mo pa ang pagaalaga sa mga blessing sayo ni Lord. Love love madam stay pretty (lol) young (lalong lol) and carefree personality. Enjoy at pakasal ka na wag mo kami kalimutan ng mga madam can’t wait sa magiging babies mo (yes babies talaga. hahahahaha) Happy happy 2nd year anniversary!. </message>
		<message id="4">Krissy pizzee… thanks much! And more Jollibee to come. Looking forward sa bago mong recording.. basta share mo lang agad sa batch! </message>
		<message id="5">Kristinapay haha!! naku kristina, wag kana humadlang samen ni meng haha! ingat sa pag uwi uwi lage sa san Pablo pag gabi, stay strong with Carlito  , thanks sa mga help mo sakin sa FEP hehehhe.</message>
		<message id="6">Hi krissy! Salamat sa concern, wag mong isipin ang pagtanda, ang isipin mo nalang nag level up ka. haha! </message>
		<message id="7">Kumpletuhin mo isang bwuan na walang absent madam haha :p</message>
		<message id="8">Good Luck  sa KASAL mo hahaha… alam kung malapit na.. invite mu kme ha… hahaha </message>
		<message id="9">Hi Kris!!!  Happy Happy 2nd Anniversary! Thank you for the friendship, bonding and memories that we’ve had for the past years!  I know that we’re all looking forward to leave this company this year. Pero bago un… Banatan mo naman kmi ng madming jokes bgo tayo maghiwa hiwalay. HAHAHA! Stay inlab! I hope that this won’t be the end and we’ll still keep in touch no matter what path we will take in the future.  good luck to all of us! </message>
		<message id="10">God Bless. Always be yourself. Wish you a happy life.</message>
		<message id="11">God Bless. Ingat. Advance Happy Birthday !<![CDATA[<br>]]> See you &gt;.&lt;</message>
		<message id="12">(NO MESSAGE!)</message>
	</messages>
	<messages id="3">
		<!-- RASSEL -->
		<message id="1">Hi Rass, sorry sa lahat, sa pangaaway ko sayo.. di aq galit sayo, sana ganun ka din sa kin hehehe.. !<![CDATA[<br>]]>Thanks for great times and good memories. I'm so thankful for our friendship, you are awesome! Happy 2nd Anniversary.
ano abot pa ba tayo ng 3 years? G? hahahaha</message>
		<message id="2">Rassybellsbells. Ang aking favorite. Char. Ipagptloy mo lang ang pagmmhal mo kay bessy, u have ur chance. &lt;3 ikaw p ba? waehehe mgfocus ka sa career habng ngiintay. Pra pag nkuha mo na sya mayaman ka na </message>
	
		<message id="4">Thanks v-much sa pangaaway, pakikinig and kahit ano pa!! Hahaha marami kang ng ginawa, hindi ko lahat maalala </message>
		<message id="5">Rass keep being lively and sa pagiging open mo sa nararamadman mo, sorry minsan pag nagagalit ako sayo hehe..</message>
		<message id="6">Hi rass! Salamat sa mga honest opinion at pagdinig sa mga drama ko sa buhay hahaha!</message>
		<message id="7">Iwasan mo maging patola. :p</message>
		<message id="8">Sana bawasan ang pagkapabebe mu.. hahaha charot.. wag magalet.. ngbibiro lng aq.. hahahaha</message>
		<message id="9">Hi Rass!!!  Happy Happy 2nd Anniversary! Thank you for the friendship, bonding and memories that we’ve had for the past years!  Pati n din sa pag coconsider mong mkitingin ako sa foods mo pag may chance.  I really appreciate ung concern mo sa amin ng mga alaga ko. Hihihi! Salamat sa pagkain Rass!  I know that we’re all looking forward to leave this company this year. I hope that this won’t be the end and we’ll still keep in touch no matter what path we will take in the future. Set lng kayo ng ganap. Yung feasible ah… Hahaha!  good luck to all of us! </message>
		<message id="10">God Bless. Always be yourself. Wish you a happy life.</message>
		<message id="11">God Bless. Ingat. Advance Happy Birthday !<![CDATA[<br>]]> See you &gt;.&lt;</message>
		<message id="12">(NO MESSAGE!)</message>
	</messages>
		<messages id="4">
			<!-- MENISA -->
		<message id="1">Oi menisa, dami mo ng natulong sa kin.. dahil dyan irereto kita nick.. sagutin mo n kasi  XD jk , tandaan mo relasyon ang pinapatagal hindi ang panliligaw, pwede mo ring iapply yan sa mga next suitor mo :)
		!<![CDATA[<br>]]>Thanks for great times and good memories. I'm so thankful for our friendship, you are awesome! Happy 2nd Anniversary.
ano abot pa ba tayo ng 3 years? G? hahahaha </message>
		<message id="2">Men mahigit 1 yr nang nanllgaw si nick, bastedin mo na para namn matpos na ng paghhrap nya. Gnun rin namn ang aabutin nyo,. LOL</message>
		<message id="3">Whaaa! Baby girl ko hindi ka na manhid so proud of you. Wala naman akong masasabi sayo kundi your so cold sa maraming bagay. Siguro magkaroon ka naman ng thoughtfulness kasi parang you’re more of a person na hindi ako mageeffort sayo ikaw ang mageffort for me. lol minsan need mo rin mageffort para sa friend mo kahit papaano were kindda expecting rin yun kasi we became good friend sayo share share lang but not too much ah .  Alam kong magiging successful ka sa career kaya hindi ko na iwiwish. Sana lang habang inaachieve mo yun goals mo kulayan mo naman yun lovelife mo napakacold mo kasi minsan eh. Happy 2nd year anniversary baby girl.</message>
		<message id="4">:)</message>
		<message id="5">Alam mo nato meng, I love you as always  hmm. Mahirap man and conflicts but I promise to be better. Love you :*   </message>
		<message id="6">Salamat sa pagdinig sa kradramahan ko sa buhay </message>
		<message id="7">Be careful who you trust.  </message>
		<message id="8">Sana di mu na laging sundutin ung tagiliran q.. hahaha</message>
		<message id="9">Hi Mens!!!  Happy Happy 2nd Anniversary! Thank you for the friendship, bonding and memories that we’ve had for the past years!  lalo n ung ganap natin sa despedida ni Gelo. More!!! HAHAHA! I know that we’re all looking forward to leave this company this year. I hope that this won’t be the end and we’ll still keep in touch no matter what path we will take in the future.  good luck to all of us!  #teamNickIsa</message>
		<message id="10">God Bless. Always be yourself. Wish you a happy life.</message>
		<message id="11">God Bless. Ingat. Advance Happy Birthday !<![CDATA[<br>]]> See you &gt;.&lt;</message>
		<message id="12">(NO MESSAGE!)</message>
	</messages>
	<messages id="5">
		<!-- NICK -->
		<message id="1">Nick, di ka rw mahal ni menisa, sabi nya.. hahahaha ... thanks for being a great leader sa batch natin.. kaw n lang last umalis.. para matatag pa rin batch 14 hanggang huli hahaha XD
		!<![CDATA[<br>]]>Thanks for great times and good memories. I'm so thankful for our friendship, you are awesome! Happy 2nd Anniversary.
ano abot pa ba tayo ng 3 years? G? hahahaha </message>
		<message id="2">Negre. Ano di ka pa ba give up? Ilang years na? ano petsa na? lol Realtalk, kung mahal mo ipaglaban mo, kahit di ka mahal,AHAHHA Unahin mo muna kasi yang kaitiman mo bgo ang lovelife kaya di ngbbunga e. -.- lols anyway, goodluck and sana mging positive lahat ng outcome. </message>
		<message id="3">Nick Terence!! Naku malaking sakit ng ulo ang binigay mo sa akin gusto na kitang bangasan lol. pero pwera biro iwas-iwasan mong itrigger sa akin ang inis mo sa akin wala akong naaalalang may ginawa ako sayo masama hahahaha. Alalahanin mo muna yung mga magaganda kong nagawa for you; how I supported you and all those stuff. Learn to handle your anger dahil hindi siya maganda kung maging kayo man ni baby girl sure ako masasaktan mo siya sa ganyan mong ugali (Don’t take it the wrong way ah). Siguro nga maingay ako mahilig mangumprota sa mga problem ko pero ganun ako eh mas gusto kong masettle agad yun problema kaysa magact as if walang nangyari. Hindi rin naman naaapektuhan yung trabaho ko so I think okay lang yun. yun sayo kasi obvious na obvious na may problema ka ngingiti ngiti ka lang tapos magagalit ka.  I appreciate kung ayaw mong pagusapan o ayaw mong makasakit ka tapos ngumiti ka na lang pero dapat somehow may pinagrereleasan ka ng sama ng loob yun totoo release. Well apart from that you’re a good friend no doubt. Maybe all I wanted to say is that you have a friend kung may problema ka sabihin mo sa kanila don’t hesitate. Wish you a successful career and love life. Happy 2nd year anniversary Terence (para pang fuck boi talaga yun name mo joke lol)</message>
		<message id="4">Tumigil ka na sa kadramahan mo. Grow up na din!! Iwasan ang sabaw And Hindi ako magtthank you.  </message>
		<message id="5">Pogi ako</message>
		<message id="6">(NO MESSAGE!)</message>
		<message id="7">Be clear with your motives. </message>
		<message id="8">Pakibawasan ang pagiging sinungaling.. at mayabang di nakakatulong yan eh.. hahaha</message>
		<message id="9">Hi Nick!!!  Happy Happy 2nd Anniversary! Thank you for the friendship, bonding and memories that we’ve had for the past years!  Thank you sa papizza mo bro!  Thank you din sa pagging matyaga mong mag drawing for the batch.  - ung literal at ganap. HAHAHA! Don’t worry dude, If ever you need suggestions dito lng kami.  You can also ask me anytime.  I know that we’re all looking forward to leave this company this year. I hope that this won’t be the end and we’ll still keep in touch no matter what path we will take in the future.  good luck to all of us!  #teamNickIsa</message>
		<message id="10">God Bless. Always be yourself. Wish you a happy life.</message>
		<message id="11">God Bless. Ingat. Advance Happy Birthday !<![CDATA[<br>]]> See you &gt;.&lt;</message>
		<message id="12">(NO MESSAGE!)</message>
	</messages>
	
	
		<messages id="6">
		<!-- JO -->
		<message id="1">Yoww, galingan mo dyan sa PH, baka iabsorb kana dyan..hahaha..!<![CDATA[<br>]]>Thanks for great times and good memories. I'm so thankful for our friendship, you are awesome! Happy 2nd Anniversary.
ano abot pa ba tayo ng 3 years? G? hahahaha</message>
		<message id="2">Jojo. Isa lang ang gstong kong iimprove sayo. MOVEON. Char. Kng ayaw mo e ok lang kasi nsasayo nmn yan. kng san k msaya suporthan taka. Malay mo nman mkuha mo yan sa tyaga. v wag ka mkikinig sa mga negative says ko. wala ka mpapala hahha. Kmkontra lang ako kasi maiba lang  Maging msaya ka at ptibayin ang career. Kaya mo yan! </message>
		<message id="3">Kuya Jonath. Sana makahanap ka na ng iba. lol. joke lang pero parang may nagiba sayo last time na nagbundok tayo medyo parang may mali sayo I don’t know what it is. pero kung anuman yun you can get through with it. Love love love. Kahit na ilang beses kang nabigo sa pagibig basta hindi mawawala ang sarili mong kahulugan to that magiging masaya ka pa rin sa huli. Happy aniiv kuya.  </message>
		<message id="4">Hoy Jo! Umiwas ka na sa drama.. hohoho charot lang!! Wag niyo kong kalimutang iinvite magbadminton a. Thank you very much sa lahat!!!</message>
		<message id="5">Jo!!! Naku tiwala lang pre, ezhan mo lang lagi.. darating din yan &lt;3</message>
		
		<message id="7">Hinay hinay sa issues. :p</message>
		<message id="8">Good Luck and God bless!! </message>
		<message id="9">Hi Jo!!!  Happy Happy 2nd Anniversary! Thank you for the friendship, bonding and memories that we’ve had for the past years!  I know that we’re all looking forward to leave this company this year. Request ka diyan na patayuan k man lng ng rebulto bilang isang bayani ng ACSPH. HAHAHA! I hope that this won’t be the end and we’ll still keep in touch no matter what path we will take in the future.  good luck to all of us! </message>
		<message id="10">God Bless. Always be yourself. Wish you a happy life.</message>
		<message id="11">God Bless. Ingat. Advance Happy Birthday !<![CDATA[<br>]]> See you &gt;.&lt;</message>
		<message id="12">(NO MESSAGE!)</message>
	</messages>
		<messages id="7">
		<!-- RONALENE -->
		<message id="1">Hi Ronz, congratz and goodluck sa deployment nyo, ingat kayo ni cha dun... tikim tikim kayo ng indian food dun, basta wg nyo lang dalhin yung amoy dito hahaha joke :D !<![CDATA[<br>]]>Thanks for great times and good memories. I'm so thankful for our friendship, you are awesome! Happy 2nd Anniversary.
ano abot pa ba tayo ng 3 years? G? hahahaha</message>
		<message id="2">Ronabells. Ronda. ron. Snbi ko na nga knna namimiss ko na ang “moment” natin nila madam. srap tumwa ng labas nag gilagid lol kakamiss :D Mgpkattag kyo ni Char-les, alalahanin mo may ng aabang. May ngbbantay salakay.. sge ka. Waehehehe Ingat kyo ni madam dun. </message>
		<message id="3">Bessy. Wish ko sayo a healthy love life and a promising career yerns. Bilib ako sa inyo ni cha dahil nakayanan niyong mabuild yun sarili niyo kahit nasialisan na yung seniors niyo. Kayo na nga ang tinatawag minsan at hindi yun isa eh. keep up the good work alam ko isa yang sa pinakaimportante sayo. Happy 2nd year</message>
		<message id="4">Ronski!! Salamat din lahat and same with cha, keep ur belly open  </message>
		<message id="5">Rons, alam ko kahit bully kayo ni Cha sakin, youre still a good friend of mine  always take care sa india ha, alagaan nyo ang isat isa ni cha ha, stay strong with Charles %lt;3 </message>
		<message id="6">Hi rona! Isa kang inspirasyon sa mga in a relationship invite mo kami sa wedding mo haha!</message>
		<message id="7">Magresign ka pag di ka napromote. Wag kang magpadeploy sa india pag di ka napromote.</message>
		<message id="8">Good luck sa pagpaunta sa INDIA.. hehe Don’t forget my PASALUBONG!!! ahaha</message>
		<message id="9">Hi Rons!!!  Happy Happy 2nd Anniversary! Thank you for the friendship, bonding and memories that we’ve had for the past years!  Sayang lng at hindi n tayo mgkksama sama sa 18 para mag gala kasi paalis n kayo ni Cha.  Goodluck sa India tour niyo ni Cha.  I know that we’re all looking forward to leave this company this year. I hope that this won’t be the end and we’ll still keep in touch no matter what path we will take in the future.  good luck to all of us! Stay inlab! </message>
		<message id="10">God Bless. Always be yourself. Wish you a happy life.</message>
		<message id="11">God Bless. Ingat. Advance Happy Birthday !<![CDATA[<br>]]> See you &gt;.&lt;</message>
		<message id="12">(NO MESSAGE!)</message>
	</messages>
		<messages id="8">
		<!-- CHIARRA -->
		<message id="1">Cha goodluck sa deployment ninyo ni Ronz, ingat kayo dun, baka bigla kayong alukin ng kumot, unan.. hahah joke lang! pasalubong!!  :D  !<![CDATA[<br>]]>Thanks for great times and good memories. I'm so thankful for our friendship, you are awesome! Happy 2nd Anniversary.
ano abot pa ba tayo ng 3 years? G? hahahaha</message>
		<message id="2">Chachibells. Isa ka sa huwarang anak at kaptid. LOLOLOLOL Namimiss ko na kyo ni madam ronda. wala na tyong “moment” na tmambay omgeee. Focus lang sa career mads at sa india nrramadman ko paguwi mo may partner ka na waehehehe </message>
		<message id="3">Cha cha cha kuriko cha cha cha (repeat 2x). Thank you sa pakikinig ng mga kwento ko your one of my friends na madaling kausap. Prangka like me pero it’s all part of who we are eh. Napaka-lakas mambully intense magmessage sa outlook. Well, all I can say is thank you sa lahat. enjoyin lang natin ang mga struggle sa kanya kanya nating buhay. You know na kasundong kasundo kita lalo na kapag may family issues tayo we share same fate sa mga nagpapagulo ng life natin pasaway na ate. Keep helping your family hope na maging successful tayo. whaa! Happy 2nd year anniversary chachi.</message>
		<message id="4">More panggugulo sana sa bahay niyo. Thank you din and keep ur belly open. </message>
		<message id="5">Naku Cha, kelan nyo bako titigilan I bully? Hahaha, Cha always take care of yourself, look after each other with Rona  ha, pag may prob kau dun PM nyo lang ako ha.</message>
		<message id="6">Hi cha! Salamat sa concern at pagtulong sa mga office issue. </message>
		<message id="7">Sana magkalovelife kana &lt;3</message>
		<message id="8">ALAM KUNG MAGANDA KA NA.. at SOBRANG BAIT PA.. PAGPATULOI MU YAN.. hahahahaha</message>
		<message id="9">Hi Cha!!!  Happy Happy 2nd Anniversary! Thank you for the friendship, bonding and memories that we’ve had for the past years! Thank you din sa pagpapasalubong mo sa amin ng pagkain.  inaabangan ko talaga ung pagbabalik mo lagi mula Quezon dahil dun. Bwahahahaha! Malpit n alis niyo ni Rons, good luck sa India tour beb.  paki uwian n lng kami ng elepante. :P Bwahahaha! I know that we’re all looking forward to leave this company this year. I hope that this won’t be the end and we’ll still keep in touch no matter what path we will take in the future.  good luck to all of us! </message>
		<message id="10">God Bless. Always be yourself. Wish you a happy life.</message>
		<message id="11">God Bless. Ingat. Advance Happy Birthday !<![CDATA[<br>]]> See you &gt;.&lt;</message>
		<message id="12">(NO MESSAGE!)</message>
	</messages>
		<messages id="9">
		<!-- BLENDA -->
		<message id="1">Yow, Wazzup.. Huwag mo n kong hampasin ng susi.. May paltos na ko sa bilbil. !<![CDATA[<br>]]>Thanks for great times and good memories. I'm so thankful for our friendship, you are awesome! Happy 2nd Anniversary.
ano abot pa ba tayo ng 3 years? G? hahahaha</message>
		<message id="2">Ble, mainlove kalang lalo sa pagkain. Wag mo ng bgyan ng chance ang taong nagpapramdam syo, sa pagkain kalng mgfocus ha at sa career. Go foodie girl!</message>
		<message id="3">Blenda ang sarap mong mangurot I kindda like it. It shows lang na kung gaano ka naging close sa akin. Keep it up proud ako sayo bilang kapwa Christian. Ang masasabi ko lang is mag-entertain ka naman ng manliligaw mo wala na akong nababalitaan sa love life mo. Game lang ng game sa love don’t be afraid to fail we are always here for you kahit nasaan man kami tawag ka lang. sa career naman sana maging successful ka alam ko you can do it with confidence. hehehehe. Happy 2nd year anniversary blendina</message>
		<message id="4">Keep it up sa pagkain! And thanks sa foodie kahit labag sa loob mo minsan mamigay.. hehehe Char!</message>
		<message id="5">Ble, Stay Hungry as always ahha. Kaen lang pre! Hmm, balitaan mo ako sa next love life ha, pag may prob consult ka lang sakin  </message>
		<message id="6">(NO MESSAGE!)</message>
		<message id="7">Uy pagkain!</message>
		<message id="8">Sana makaranas ulit kme ng libreng ice cream sau.. nakakamiss eh ..hahaha</message>
		<message id="9">Stay Gardo! XD J3j3j3</message>
		<message id="10">God Bless. Always be yourself. Wish you a happy life.</message>
		<message id="11">God Bless. Ingat. Advance Happy Birthday !<![CDATA[<br>]]> See you &gt;.&lt;</message>
		<message id="12">(NO MESSAGE!)</message>
	</messages>
		<messages id="10">
		<!-- ONAT -->
		<message id="1">Yow, i know na di ka satisfied sa work mo ngayon.. pero tiis lang... baka mas ok sa next na lilipatan mo.
		!<![CDATA[<br>]]>Thanks for great times and good memories. I'm so thankful for our friendship, you are awesome! Happy 2nd Anniversary.
ano abot pa ba tayo ng 3 years? G? hahahaha</message>
		<message id="2">Onat, bwas bwasan mo ang pgging mukang aso mo. Lol baka carerin na ni durot pag aalaga syo. Char! Bsta pag knasal kyo ni Durot, imbitahibn nyo kami ha? wag ang hndi issumpa ko ang relasyon nyo LOLOL Goodluck sa career at alagaan mo pa lalo ni durot. Stay inloooooove &lt;3 </message>
		<message id="3">Onath hmm. wala naman akong masyadong sasabihin masyado kasing private yun relationship niyo eh. Pakiingatan na lang si Ilaine may you love each other at the very end. Oh English yun. I want to wish you good luck sa career mo alam kong kaya mo yan. Do your best mapakita ka naman ng kagalingan kahit though alam na namin yun kakayahan mo pero sana sa next company mo pakita mo rin sa mga superior mo na kaya mo rin. Hindi masamang magpakabibo ganun daw talaga kapag work eh. Happy anniv    </message>
		<message id="4">Hey, traitor!! Maraming salamat kahit traydor ka! Hahaha Take care of Laine and wag pasaway!!</message>
		<message id="5">Onath! Always look after ilane, lalo na magkakahiwalay na kayo ha, goodluck sa next career pre, </message>
		<message id="6">Katukayo haha think positive di man naging maganda ung project mo sa una sigurado naman taying maganda si doro </message>
		<message id="7">Susundan mo ba si Ilaine? haha</message>
		<message id="8">Good Luck and God bless!! </message>
		<message id="9">Hi Nat!!!  Happy Happy 2nd Anniversary! Thank you for the friendship, bonding and memories that we’ve had for the past years!  Stay mapang asar khit palautot. Hahaha! Mahal k p din nmn daw ni Doro. HAHAHA! I know that we’re all looking forward to leave this company this year. I hope that this won’t be the end and we’ll still keep in touch no matter what path we will take in the future.  good luck to all of us! </message>
		<message id="10">Pogi</message>
		<message id="11">Love you :* &lt;3&lt;3&lt;3</message>
		<message id="12">(NO MESSAGE!)</message>
	</messages>
	
		<messages id="11">
		<!-- DORO -->
		<message id="1">Hoy Dorot, sa lahat ng batchmate ikaw ung isa sa mga pinaka-kaclose ko.. Simula pa lang nung lumabas tayo ng Prod hanggang napunta tayo sa HR pool lagi tayong magkasama sa team. hahaha.. good luck sa paglipat.. galingan mo! !<![CDATA[<br>]]>Thanks for great times and good memories. I'm so thankful for our friendship, you are awesome! Happy 2nd Anniversary.
Ayaw mo talaga ng 3 years? pwede pa atang bawiin.. hahaha</message>
		<message id="2">Durty. O my durty. Isa kang mkulet na bata, pakurot? Naway maging msaya ka sa new work mo. Kaya mo yan. wag mo lang bgyan ng pera si onat. Ang bata mo pa para mging sugar momy char! Pasampal si onat, wala lang gsto ko lang. :D</message>
		<message id="3">Doro, Doro Doro the explorer. Hey! Swiper no swiping swipper no swipping oh men. Doro the explorer. Lol Thank you madam sa pakikitungo ng maayos though I know when we are just starting medyo naging off yung ugali ko sa inyo (hahaha nakita ko kasi yun ng minsan inopen ko yun pc ni sir karl). Hoping sa tuloy tuloy na good relationship mo with onath sana maging masaya kayo o sana kayo na talaga. Sana maging proactive ka na sa susunod mong company I know na magiging mahusay ka rin just grab the opportunity. Kahit hindi man na appreciate ng company yun talent/efforts mo alam ko na kapag nagustuhan mo yung isang bagay I know that you will work hard for it. Go lang ng go. Salamat din sa mga korean related na mga palabas you reminded me so much ng pagkaadik ko noon sa koreanovela. Kung alam mo lang kung gaano ko ginawang parte ng buhay ko ang mga palabas dati. Keep up the good work. Happy 2nd year anniversary doroth. </message>
		<message id="4">Laine!!!! Thanks please and bantayan mo ung creepy-ing si onat.. feel ko parating may masamang balak. Whehehe</message>
		<message id="5">Doro, oy di nakita nakakasabay umuwi haha, may menisa na kasi ako eh :P goodluck sa next career mo ha, balitaan mo ko at ilibre ha,  stay strong with onath &lt;3</message>
		<message id="6">Hi doro! salamat sa suporta, wag mo na pakawalan yang si onath, rare na jonathan yan hahah!</message>
		<message id="7">God bless sa next company! </message>
		<message id="8">Good luck sa next company mu.. haha Pafirst blood kau ha.. hahahaha </message>
		<message id="9">Hi Doro!!!  Happy Happy 2nd Anniversary! Thank you for the friendship, bonding and memories that we’ve had for the past years!  Nuks!!! Paalis n din siya.  Congrats bebe!  Wahehehe! I know that we’re all looking forward to leave this company this year. I hope that this won’t be the end and we’ll still keep in touch no matter what path we will take in the future. See you around!  Stay mapang asar kay Nick! Hahaha!  good luck to all of us! </message>
		<message id="10">Love you &lt;3 &lt;3 &lt;3</message>
		<message id="11">Sexy.</message>
		<message id="12">(NO MESSAGE!)</message>
	</messages>
	<messages id="12">
		<!-- ALEX -->
		<message id="1">Good luck sa paglipat mo. Hanggang ngayon pinagiisapan ko pa rin kung dyan aq lipat sa inyo hahaha.. !<![CDATA[<br>]]>Thanks for great times and good memories. I'm so thankful for our friendship, you are awesome! Happy 2nd Anniversary.
Sayang kala ko magpapa 3 years pa tayo hhaha  :D</message>
		<message id="2">Bro A.</message>
		<message id="3">Kuya alex the super busy batchmate ever. Hahahaha.  I want to wish you good luck sa career at sa lovelife mo ang tagal mo na yatang walang lovelife (whoo nagsalita ang meron) pero biro lang. wish kong makatagpo ka ng girl na mamahalin ka kahit napaka-serious mong tao lighten up party party a little bit. Happy 2nd year anniversary kuya.</message>
		<message id="4">Hi Alex! Thank you very much!! Good luck sa career and more power. Hahaha </message>
		<message id="5">Alex sama senpai haha! idol , goodluck sa next career ha </message>
		<message id="6">Yow long time no see haha badminton minsan pre din a tayo nakakapag usap.</message>
		<message id="7">God bless sa next company! </message>
		<message id="8">Good Luck and God bless!! </message>
		<message id="9">Hi Lex!!!  Happy Happy 2nd Anniversary! Thank you for the friendship, bonding and memories that we’ve had for the past years!  Onti n lng aalis k din. Uyyy walang kalimutan ah!  Congrats!!! :D I know that we’re all looking forward to leave this company this year. I hope that this won’t be the end and we’ll still keep in touch no matter what path we will take in the future.  good luck to all of us! </message>
		<message id="10">God Bless. Always be yourself. Wish you a happy life.</message>
		<message id="11">God Bless. Ingat. Advance Happy Birthday !<![CDATA[<br>]]> See you &gt;.&lt;</message>
	</messages>
</batchfourteen>
